---
title: >-
    شمارهٔ  ۵۸
---
# شمارهٔ  ۵۸

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>باز خوش اسباب رسوایی مهیا کرده‌ای</p></div>
<div class="m2"><p>این گرفتاران نو را خوب پیدا کرده‌ای</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>زین نگاه گرم پی در پی به سوی بوالهوس</p></div>
<div class="m2"><p>شهره آفاق خواهی شد نگه تا کرده‌ای</p></div></div>